第一次出po 發夢

岩岩發夢去左青衣長宏
22：00 呢個時間
我相信 聲勢一定最香港最強！！！